究竟新沙士會有咩病徵，點解仲未有官方解釋

又話唔會發燒，唔會咳
真係中左都唔知架喎

講普通話

無發燒無咳個單點計？

潛伏期緊無病徵 發左出黎就發燒流感咁囉

有線講咗

唔一定發燒

會嘔會痾無胃口
心慌胸悶頭痛

頭四樣唔肯定
但最尾個樣就一定係

仲要有可能潛伏 14 天 .